聽講掟磚同放火都係扮示威者嘅警察做

1

2